新光洒樓算唔算係飲食界既英皇教育？

曾經風光，但不敵時代淘汰。
到之後要賣盤，再賣資產，再租舖位比對手。

英皇教育亦如是
曾經最多分校，最多天王，最多學生。
淪落到而家要賣盤，租總校比現代（不過現代而家都唔係好好多）

新光洒樓 芵皇教育

洒？